我們應該如何延續抗爭呢？

大家好，而家呢個咁嘅狀況我覺得好難持續落去，因為林鄭已經搞分化有部份人已經覺得可以接受。
有冇啲方法大家都願意做又唔使付出代價。

可唔可以參考呢個運動我哋每一次見到警察都停低手上嘅工作望住佢哋。好似見到怪獸咁樣，咁樣佢哋都覺得自己好冇癮。咁樣如果運動搞得大起碼可以令到政府注意一下警民關係，考慮吓成立獨立調查小組。第一次喺度發帖希望大家唔啱聽都唔好鬧得咁勁。

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀